其實任何紀律部隊都唔應該請毅進

太多毅進畢業嘅人加入紀律部隊。
佢地連字都唔識多隻,唔理佢體格好唔好,即使除左popo,消防救護,海關,入境都跟本唔應該收佢地

其實香港人唔介意比高人工請高質素。

全部紀律部隊門檻提升到大學畢業,
要求精通最少三種語言。
唔可以請公屋仔。

5萬蚊一個月人工又點話。

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

關公屋乜撚事？

關住公屋咩事

....睇完樓主寫既野,真心唔知講乜野好...或者你應該去睇多D書,又或聽多D有知識既人講既野...

紀律部隊係聽指令為第一先決條件

太聰明又或太有自我意識既人,通常都唔多聽指令,或當指令與意識有衝突時會不受指令,咁又點有紀律呢,所以前線通常學歷較低.英治時,皇家警察都會聘請低學歷的加入學堂去練好體能(可以去睇睇新紥師兄),高層的反而是讀過下書的,低級的就體能與紀律超好.

而家唔係黑警讀書多唔多既問題,問題係由高至低層,成個警隊既意識形態與行為態度都徹底爛晒

公屋人質素問題

人質素問題

低學歷先會易聽話
所以最好就比中學都畢唔到業既做
反正加下狗做既野唔洗學歷都做到
識得強姦殺人就可以嫁喇

你話毅進d人柒 我冇意見 因為係個人能力問題 但係公屋仔 同個人能力好似冇掛勾wor

所以重組全部要請大學畢業。

任何紀律部隊都要洗走毅進

公屋反映左家庭能力。
家庭背景,教育,知識能力。

你咁樣同啲popo有咩分別仲話提高質素

好似係得警察係會請yj

全部都有請。基本上所以紀律部隊入職要求一樣。

係入境處好啲。要英文好

明哂 睇到呢到已經知樓主係柒嘅 同毅進仔冇分別

咁佢地前提離開左公屋,唔再需要政府資助佢地房屋,就可以有入選資格

此po已完

無話唔比機會佢地。前提要離開左公屋有能力獨立先

如果唔係又一班人為錢做紀律部隊,
做紀律部隊係要有心做,唔係為錢做。

連登仔邏輯 因為上一代無腦無讀書先會窮 所以下一代都係賤種 所以佢地不配向上流動 應該世世代代住公屋

屌你啦 咁高質你去做囉

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

咁又唔好咁偏激。
但要確保做得紀律部隊要有心做,唔可以因為為人工向上流而做。

咁講到底姐係有錢先請？

一個咁樣既社會光復完都要黎冇用

係錢令人聽指令
我中學未見過讀唔成書既人
係聽老師話
有學歷既人有更好既選擇先唔會做狗
你比得起錢
你叫任何人跪低都得呀

至少唔可以一班為錢而做紀律部隊嘅人。
如果唔係同班木偶有咩分別 ?

咪傻啦 呢個世界有幾多人有心去返工？ 十個有8個都為份糧 好似我宜家讀嘅科 個個入黎都話想幫人想醫人 好撚偉大 點知入到黎個個都自爆為人工為移民

其他紀律部隊可以
警察應該係0元人工
欠香港人太多

你做過大粒你就明，你一定係寧願請蠢但係聽話都唔會請聰明但係有獨立思想既

高級文憑唔夠。
一街都係話自己讀左咩濕尻HD,
跟本比錢都讀到,至少要本地大學生。

有質素唔怕比佢地高人工。5,6萬一個月又點話

冇判斷能力嘅人有行駛武力嘅權力
玩條毛

呢個真，唔應該俾d根本書都讀唔好既人做d咁重要既職業，佢地成日諗住唔讀書就去做

我住公屋 讀緊三大PhD
低質

咁樓豬一定係住山頂 高質素人等

歧視公屋?
你

幾多出名既人出身於公屋啊
出身貧苦既人硬淨過好多人架
狗眼看人低

仲要比外國專家團隊做埋人格 背景審查 廢事比而家個D水準 鬧幾句就發狗癲

又一隻歧視公屋撚

中學同學家住公屋, 後來入左港大醫科而家做緊醫生

親戚個女家住私樓, 後來中五畢業無再讀上去, 而家全職係黨鐵做波板糖人

樓主係咪覺得我親戚個女當差會好過我中學同學?

咁班友只能夠行古惑，跟本班狗先係社會不安定分子

你都onL9 住公屋有咩問題

其實除咗狗 其仔都好少
入境散仔有8成大學生

毅進仔：警察不代表我。

利申：非毅進。但個topic可唔可以唔好標籤毅進，毅進係無辜既...

香港人咁高質素
洗唔使請咁多警察啊
一萬個得啦

解散警隊之後 要 行任期制!!! 五年任期!!!

狗眼看人低

警察越低智商越好，易啲控制

不過香港嘅過份弱智

邊個打工唔係為錢架小朋友

紀律部隊係要有心做嘅人。絕對唔可以為錢。

唔好咁講
紀律部隊前線有d真係唔需要高學歷
反而係點樣train同點樣用人先係重點
比你高學歷但拎黎作奸犯科你咪仲難攪

而家唔係大粒話事,係香港人話事

其實係要fulfill個duty，有心做當然好
但係收錢就要fulfill個duty呢個唔係有無心既問題，係點樣train同管理既問題

同埋其實警隊收編呢類社會渣滓可以減低犯罪率

有少少自尊的人嘅人都唔會做黑警啦。唔請毅進邊夠人？

無辦法。你好難去分邊啲HD係點。

最有辦法控制質素,一定係請返本地大學生,外國回流都唔要

脫離左公屋就唔低質

你同d狗問人公屋有咩地位有咩分別？

推

咁呢樣野關人嘅質素咩事？
質素就係咁定義？

到底關公屋咩事？住公屋同質素有咩關係？

如果住緊公屋,已經攞緊著數。
住公屋又做紀律部隊,咪雙重著數?

咁點解會係比多d錢請一班唔為錢而做既人？

你將公屋設為閪走人既其中一個條件，係係唔係話緊比全世界知你喱個政府帶頭歧視緊窮人？

你覺得公屋唔應該入係人既質素問題，要人離開左公屋先得，係咪變相叫人不擇手段都要搵錢？笑貧不笑娼？

我明白社會上有好多ibank，企業要你有返咁上下家底先會請你既文化，但當你由政府帶頭咁做既話，你傳達比社會係一個乜野信息？

公屋都拎出嚟講
分化
block

on99

你等於歧視半成香港人

你含撚啦仗義每多屠狗輩啊

入左港大做醫,咁佢有錢買樓離開公屋就得。
咁就有資格入紀律部隊,高人工啲又點話

關公屋撚事戇撚鳩
但起碼要有hd/asso掛一出黎兩皮幾

popo,消防,救護,懲教好多好多

做紀律部隊係福利嚟咩？乜嘢著數？

你因為加左公屋呢個point,
唔負皮唔得

其實我睇完你個comment真係覺得好hurt

關學歷咩事老實講
EQ>IQ

就係毅進做popo自攪到而家咁

為錢就唔會做得好

所以除左本地大學生。
重要脫離左公屋

認同你上半part
但唔認同唔請得住公屋既人
你咁同班狗岐視公屋人有咩分別
公屋撚都可以好上進好高質

好撚野號都俾你諗到，講埋減低失業率啦

建議最低都要i大

利申： i大

住公屋係因為父母關係唔係自己能力問題

搞清楚先講嘢好唔好

Police都唔撚識話自己FBI關毅唔毅進乜事 小學都識講Police啦

先唔計佢講。大家問心?

其實唔洗咁煩，所有狗減薪一半，即刻得返有心做嘅人先入去做

邊份工唔係為錢而做呀 義工？ 咁個個轉行做義工囉 咁就真係真心係有心做喇

讀完毅進 讀埋個high dip. 識多個字先去考啦
而家成班文盲
Fbi都up得出

攞政府資助。入政府又係攞著數?

第一，點解要精通三種語言？香港法定語言係中英文，其他要來托柒？
第二，公屋仔得罪你？又係住公屋冇地位？

其實毅進計劃本來就係比果班讀書唔成既人一個門檻去做狗

入咗港大做醫仲會同你做紀律部隊咩
係都做議員啦

學歷高唔一定有良知, 你睇777就知

你真心尻
住屋企就無權利做紀律部隊

點解要請毅進畢業？
只因佢地冇腦叫你做乜就做乜
唔會反抗

拉

點解入政府做係攞著數？

讀得毅進9成都係個啲ive都唔收既自暴自棄垃圾
即係個啲啊 初中已經食煙 飲酒 欺凌樣樣齊個啲人渣

睇嚟樓主質素都唔高

屌你
公屋仔唔比力爭下游?

住公屋就有問題 = 出身窮就質素低

你講緊有冇腦係知識既分野

關窮乜撚野先

住公屋唔可以讀到大學？

唔可以請公屋仔
又想搞分化

屌嬲得制
上游

返嚟現實未？

唔請毅進好合理
唔請公屋仔over 咗
咁一生出來係公屋仔有得揀咩
仲要比家用養兩件藍絲廢老
打份正當工5-10年内轉居屋都合理掛
有心上流都要被趕絕？
（利申：住私樓）

好多u grad做入境老散

上頭想要一班當自己有事果時 班兵會用槍指向出面定一班槍向自己ge兵?
最理想緊係個個都為正義但如果你係當權者會唔會擺炸彈日後有機會害自己
所以先要班低學歷兵然後用人工綁住佢地

讀唔成書就做地盤嗑

喺佢角度 出身咪係問題囉

宿舍都係公屋喎

其實你知唔知呢場革命，出黎嘅手足住公屋嘅係佔大多數？

教育 人品 性格 知識 能力同居住環境其實冇直接關係 家庭能力同家庭背景同工作能力直頭係冇關係

樓主係見識少定係狗眼看人底？

利申 住公屋 Kong U grad 樓上有個Kong U Law grad

你同啲狗有咩分別

一半定半成

拉 咪撚搞分化關公屋咩事

做緊入境 完全係為hea同人工穩定

講得出呢句 你都唔會有質素
狗眼看人低 同popo一樣
底質差就係你呢d人

又block一件

分化POST又上熱門

首先你講下係呢家個社會環境要點樣離開公屋？你指租屋？

之後你答下我，如果住公屋就等於人格有問題貪錢，
點解有咁多公屋義士比人捉左？
佢地犧牲既野絕對比物質錢財多。

我覺得最唔撚應該做警察既係樓主，佢做警察既話肯定係會當街問d公屋仔有乜撚資格出聲果批黑警

睇你同班狗都差唔多
利申：唔係住公屋

你成篇野我都agree
公屋個句真係on9
希望你D仔女唔洗住公屋

跟本上就有矛盾
你講到紀律部隊有咁多要求 人工五萬一個月
咁已經過咗住公屋個入息啦
又點可以一邊住公屋一邊做紀律部隊攞著數？

大把住公屋既手足有出過黎
點知最後比樓豬睇唔起

樓主on9 此po完

份工性質根本就係厭惡性對內對外都比人屌 執屍 日曬雨淋 大學生唔係搵唔到食邊會做

On9仔

屌你老味你同啲狗有咩分别

問心 公屋都有好多好人
小學同學住公屋 auntie好好人

我唔咁覺得
Repetitive job makes smart people feel tired
應該咁講
係毅進仔同大學生之間仲有好多空間既

身邊好多公屋仔 包括我自己 其實都讀緊大學

而家佢個門檻就係要聽教聽話無獨立思考

我都覺樓主武斷咗啲，但事實上家庭背景對人嘅前途影響係好大，有興趣可以睇下BBC記錄片56up

其實唔係全部關學歷事 係入面個環境令人變到仆街

憑你以上回覆
已經可以判斷你
一係未出過黎做野嘅學生
一係智障
不如你推人地出嚟做義警

on9
你住公屋冇地位啲frd，拉

樓主係on9
此po已完

蠢人通常讀書差
係蠢人容易被洗腦

唔想人為錢做警察，咪要求大學生+最低工資請人，咁個大學生都肯做咪唔係為錢囉，咁咪得囉on9樓主

Block 拉

以前可能係既
但而家一撚定唔係

你咁講，今次手足點計

請大家善用起底功能及不推文功能

基佬五毛

警察犯罪唔當犯罪梗係低犯罪率啦

做地盤就岩

外國話你知點解要請低級物種做警察

HD真係唔得。
見太多HD質素好低

樓主最高質

我覺得唔係啲考生既問題，係啲考官既問題

樓主離地撚講到自己一射出黎就月入十幾萬買得起樓咁不推文

一句講晒 樓主on9

根本唔洗3萬警

1.5萬 散仔人工double返 請大學生

哦，已block

香港國際城市,需要精通三種語言。

住公屋嘅,當有能力脫離左公屋就可以投考

比高啲人工。警察都需要識醫學

有大學邊個會做散仔呀
E+係上面有資歷有地位GE人操控住班毅進仔喳
上樑不正下樑歪

樓主冇腦又要扮有腦學人開post
咁樣歧視法慢慢只會加劇變成極端階級主義
咁垃圾樓主自己住
光復後既香港個社會一定要搞到變成歐美嗰個level

唔係無權利。係確保要質素高

如果你有quali 咁點解仲要做？

我地香港人就係唔要呢啲

ive都好垃圾

你當休班警呢個職業流架？

其實好多狗都係大學畢業

首先我想發表公屋長大也有好人。

話是話，毅進的確係收集左一個社會裡面智商較低的一群人，人類社會裡面有10幾個百分比係智商低於83，基本上70已經可以當輕度弱智，80左右其實已經同弱智相去不遠。但係佢地外貌同正常人冇任何分別，甚至可以擁有非常強壯的體格。

正如有些智商很高的人會手無搏雞之力一樣。

問題就來了。這些社會上智屬於底下的一群人，有強大的體格，也有重火力，同時不需要為其行為負責，會對社會做成怎樣的影響?

公屋重可以點下游?重有得低?

咁實行嘅話，消防局唔好講打排球，打麻雀都驚唔夠腳

入面啲人感覺好過毅進先

讀到大學係基本門檻。

公屋係確保家庭成員質素同埋攞緊政府福利

人工問題姐

如果3萬警 縮到1.5萬

散仔人工加到3萬 請大學生 一樣大把人做

分咩分?呢個討論post嚟。唔係講緊行動同風向

係講緊重組

關公屋仔事？

上游就離開左公屋先

咁你一定訓街啦
你質素低到咁
要用住邊黎區分一個人

垃圾post 都咁多正皮

試下公屋嗰句大聲d落前線講呀廢物

現實就係香港人要高質素嘅警隊

人數唔需要多。

5000人夠曬全港。

但要精英中嘅精英。

而家30000人嘅人工比曬呢5000人

當平均3萬人工一個。

呢班精英人工平均18萬一個月。
所以點解要咁高要求

樓主垃撚圾，拉

岩 毅進仔正垃圾
Officer級應該要博士先入得

除左警畜根本冇人請
你估冇人考其他咩

消防都可以既
總之唔好俾武力佢地

應該係請得但唔好咁高人工
起薪點萬三就差唔多

坦白講 你d logic 都麻麻

特登請...

無公屋仔上前線抗爭你重有權利比人屌屎忽？

垃圾Post

睇番樓豬啲post其實都係死窮撚仲學人笑公屋

你都係番去含含撚先

利申住緊泓都

只限popo
其他可以18-20k我都接受

走哂光啦

紀律部隊唔係比人用嚟上流。係用嚟服務社會。

有心做嘅。咪轉左住居屋再考

點解高質素=大學學歷？

其實會唔會係關職業事，因為係你屌毅進啲人做popo既時候，毅進同時亦有人去做其他紀律部隊

入境係比較有質素。其他就....

絲打你講真話會俾連登仔排

#保護吳傲雪行動

本撚樣遣責以下網址藍絲文宣
侮辱警暴受害人吳傲雪及中大校長。
作出此行為者，人格卑劣，可恥。

為尊重及保護當事人，無post 果張相。
請檢舉譴責以下網址。

請廣傳
#黑白是良知
#不只抵制華記仍要抵制無良心文宣

傳送門：

請大家支持抵制光頭華記（Alex Yeung）
拒絕狗嗡及假新聞
加入、forward及讚好fb專頁：華記正撚樣
網址：
TG group：

毅進仔智慧有限最聽話聽教

而家我地就係唔要呢班人,要有獨立思想,明辨是非,唔係為人工做紀律部隊嘅人

九品中正制？
住豪宅先做得特首
住私樓1000呎以上先做得高官
無居屋或以上唔可以做公務員
住公屋劏房只可以掃地洗碗

樓主戇鳩

出嚟嘅手足唔代表就係質素高嘅人。

當年雨傘好多出嚟嘅人,入左popo又點計

啱呀 好似美國啲警察咁, 要test你智力 智商高得濟反而唔請 就係驚你班人太叻反而仲難控制

有心做嘅人就應該脫離左公屋再做,
證明真係有心做

屌你公屋仔唔代表讀書差

根本就應該取消毅進
五科唔pass就重讀
重讀都唔pass唔該你放棄
依家毅進即係用錢買合格

心態唔岩.但而家紀律部隊計,入境算比較好

唔work啦
咁哩班人始終要有野做

唔係睇低"而係真係有影響。

你睇有班唔理智要嬲都block人嘅人又係咩人?

Push

樓主唔好諗到個社會咁理想啦
紀律部隊人工低狗都唔屌啦，又番shift又日曬雨淋又番邊境

手足都歧視好難唔話你分化喎
你弱智大家都未歧視你啦

見到唔請公屋就負評左

唔可以住公屋只係講佢地唔可以考。
唔係話佢地唔比言論自由。

其實佢冇講錯
正如學校老師會揀最曳嗰個做班長
唔好比佢搞事

脫離左公屋再考,就證明到佢地真係有心做。
唔係為攞雙重福利

最基本3322入大學資格啦
大學生做散仔又錯配左啲

住公屋得罪咗你

不過而家問題係老師都犯法咁解
冇人制衡

On撚9，返工唔係為錢為咩？

如果學歷要大學既話
救護應該好難請到人

考過既人會知

所以脫離左公屋先比投考。

如果唔係啲人做紀律部隊為脫貧,無心做

你又識幾多種語言啊？廣東話，普通話&北京蝗語？垃圾閪入到中學未？

無睇唔起佢地。

我話投考標準,因為份工影響太多人。

咁唔通前線手足有毅進我又睇佢唔係?

樓主狗嚟？

根本佢地只岩做地盤

可以改良工作性質。
有啲厭惡工作可以外判比毅進做

公屋狗

睇內文。係有道理

做乜鳩

睇內文

關公屋撚事
英雄莫問出處

呢啲先天條件既野唔應該用黎define一個人
黃仁龍出身華富村，最後成為左目前最好既律政司
反觀梁愛詩果幾個非富則貴既反而先最奶共

btw你宜家既觀點同啲popo有咩分別？

樓主似係真心膠
唔好擺係心度

撇除公屋個point
根本 打做 跟本 就咪學人話人學歷低唔識字啦

其實有好多出嚟做前線嘅，都係讀毅進。
學歷固然重要
但有良知先係真正最重要嘅條件
講真，大學生一出嚟就五皮嘢
你估有幾多成人真係真心為社會、市民而做？
幾多成人係為錢？

唔小心正平左，又block一個

我地無辦法每個人分別。見工果時個個好人,唯有统一標準。

咪撚正評啦，樓主啲價值觀都痴撚線

毅進仔只值$12000

住公屋如果連大學都讀唔到....

人地呃正評

就係要改變

又話有職業導向test 成班沉唔住氣做咩警察
走後門當然不計其數

點解住公屋就質素唔高啊？
質素高唔高用人工黎決定？？？香港人入息中位數18700咋
呢d人一世都買唔到樓係咪就低質素啊
你錯撚哂啊

因為公屋仔已經無得輸，所以特別勇武

正評
但唔認同公屋仔唔請得

樓主思維有問題

所以全部炒曬
再统一標準請過

無話佢將來無地位

「住公屋有咩地位」係你講既？垃圾狗

講真話再討論出個結果先係連登咁多人睇既原因

咁又唔可以令佢地生活唔到。
同埋要令佢地有自豪感

所以我覺得公唔公屋，讀唔讀書只係次要要求

你講完公屋仔
我覺得你同毅進仔都冇乜分別

毅進唔請無問題，你講公屋簡直係低能。
有咩必要要咁樣分階級？公屋原罪？
住公屋根無錯。你要得人獨立自處，洗撚再考政府工？
公屋，唔代表人既性格，唔代表任何嘢。希望你糾正下思想。

基佬有問題?
今次運動幾多同性戀出嚟平權

有心做就靠自己離開公屋

前線紀律部隊人員就係聽指示
比指示個d先要有獨立思考
你根撚本唔了解點運作

條友膠論唔好理

拉個Po落黎啦 由樓主喺到鳩up

大學生咪又話人地後門狗

起碼Asso/HD畢業
尤其是學位咁泛濫，仲講毅進真係有啲垃圾

再講多次 唔係門檻問題 係要有套機制 要有透明度 有accountability 要有問責 要人人follow套rule
再高能力都有人渣

屌你你同班離地收成期有咩分別

有心做嘅可以脫離公屋先做

起埋樓主底發現佢膠開有條路
話勇武手足係老鼠屎傻撚左呀？
你捐返入你老母個閪咪撚再衝出黎搏屌啦

歧視公屋撚,你會殺死好多手足

請善用起底功能

唔洗推 三毛

拉
On9樓主 on9 post
講啲野某程度上同班狗冇分別

如果住屋唔會影響見工。

你試下無住址證明去見工

連登太多反智post，一個concept錯嘅post都推得上熱門。

標題黨，負評上一頁，講嘢無point.

全體紀律部隊都要提高。
如果唔係好易比人利用

紀律部隊散仔係要服從命令，根本唔可以有獨立思考

我窮唔窮富唔富唔緊要。而家要做popo?

太多人見多正評就正評左先，咪攪到咁
思考能力好重要

一個人高質與否
係建基於佢既行為、學識
唔係出身

個test會唔會其實係叫你行行企企
踎低企起身 handheld 同伸脷
做到就收

咁樣咪又變左最低質班聚曬係popo度

唔一定話好好,但基本門檻唔會差得去邊。

所以要清曬全部毅進

Pull

樓主岩晒做高官
d思想離地到
最好同你洗碗個清潔工都有博士學歷住半山
事實上邊撚到搵咁多你想要既人返黎
世界上邊個國家成市全部人都係高學歷背景好
我大學畢業唔煩住屋洗閪做紀律部隊咩
緊係興趣行先啦on9

因為紀律部隊唔可以比為錢而做嘅人。
要為理想

我直頭覺得毅進應該收皮
讀唔成書就唔好ff有5科2
衰過ive
直接岀社會返工好過
冇心踩讀毅進嘅人
只係覺得可以有好d嘅選擇

之前睇過一個post係話睇律師幫邊邊打官司就睇得出佢立場？
wtf？任何人未被定罪之前都唔係犯，何來立場之論？
佢地直程將幫殺人犯打官司就直接=律司冇良心，咁樣係咩邏輯呢？

香港人不嬲無話事權

我就係住公屋

但我懷疑呢場運動我出得多過你

用樓主思想
紀律部隊全部改名叫獨立思考部隊

睇樓主個名就覺得佢自卑
分分鐘細個住公屋 個人又衰格比人排
大個就對公屋有偏見

人工高無問題。所以要大學畢業非公屋

班社會垃圾淨係夠資格做跟車地盤，響度啜社會資源

入左去做popo,咁你歧唔歧視呀?

我覺得樓豬連人都唔識做

想當年，冇人肯入警隊，因為出面炒炒賣賣啲錢太好搵，啲仆街大學畢業生唔理咩科出嚟都係做金融業，咁啲要有抱負嘅職業由邊個做？都唔講咩抱負喇，連高質少少嘅人都請唔到入去做，點解呀？因為香港人太現實，知唔知以前嘅人點睇差佬？就好似公屋仔上女朋友屋企食飯個老母咁，所以先有咁多警匪片同劇，然後都仲係冇精英入去，結果待遇一直升，要求一直降，連毅進仔都做得？其實以前中三就做得，但係咁又點呀？警隊就係團體，只要入咗去就自己人，入面大把資源，要進修呃cert大把機會，只要槍口對外就咩都係啱，所以你同佢講道理係冇撚用，就算佢哋呃cert呃到master doctor，個思維都係唔會進步，因為坐位決定腦袋，根本成個團隊都係毒瘤，只有解散警隊先係唯一出路

咁你就唔應該做紀律部隊。
紀律部隊需要正義

高人工請大學生

自己追文睇

真係未見過immd 會請毅進仔

係呢個Dept 少d eq 都唔撚使上枱

其實講真
而家交通燈壞左，係無交通警指揮情況下，繁忙如旺角既地方行車行人依舊井然有序，互相禮讓，足證交通部可以cut人。

另外，其實呢幾個月無人巡邏但社會治安並無惡化，而係真正有危難時原來又可以調頭走既，某程度上suggest巡警，即係所謂既巡邏小隊又係可以cut人。香港治安好，極大程度上係香港公德教育做得好，另一方面係社會風俗問題，同所謂警隊其實關係唔大。

而所謂既機動部隊、衝鋒隊，其實唔見得功能上有咩大分別。成日自稱反罪惡巡邏，請問有咩巡邏唔係以反罪惡為目標？唔通巡邏係比班差人出黎減肥消脂？真係唔知有咩理由要養咁大班唔知做乜既人，其實一係就cut人，一係就合併。

至於個堆特警，其實只係一班只識衝衝衝既牛，以往朱仔成日吹夜吹有幾咁勁，其實只不過係鱷魚頭老襯底，無左gear其實同街邊爛仔差不多，唔好成日以為自己真係SAS、大陸武警既級數啦唔該。最不知所謂既就係個隊鐵路應變隊，元朗721恐襲正正係香港鐵路史上最大既災難，但佢哋完全無發揮過任何功用。

現有既紀律部隊甚至其他政府部門，其實可以肩負更多工作/ 擴展工作範疇。

邊境防衛管制：入境事務處，海關
消災防火：消防處、民安隊、飛行服務隊
懲治犯人及更生事務：懲教署
巡邏工作、人群管理：民安隊、輔助警察隊
交通管理：交通督導員、運輸署（將現有權力擴充）
白領罪案：廉政公署、公融管理局
青少年問題：教育局、社會福利署、懲教署
反恐：駐港部隊、一眾紀律部隊

所謂既警察隊，其實做下一般刑事案件（盜竊、命案、風化案）就算啦，定位類似大陸既刑警、澳門既司警，不宜有太大權力和太大管轄範圍。此舉旨在將警察隊解體，以免有部門權力過份集中，不受文官體系政府控制。對中共中央人民政府而言，亦都將一個可能對中央政權有威脅既部隊解除，令部門間互相制衡，不讓個別部門獨大。

窮唔一定差。
富唔一定好。
但多數係

不如將紀侓部隊改名叫獨立思考部隊
大家做野斷9估冇痛苦

公屋仔又得罪你？睇完你講果啲野真係無言，如果照你咁講，社會一早死撚左啦

我係講緊要合付到社會質素,就要咁定立規則

做紀律部隊唔使食唔使住，唔使養小朋友？on99

紀律部隊唔可以為錢做。
但要佢地正義,有榮譽,自豪感。

所以要求一定要高

善用堯底功能

咁你咁講佢地連醫療福利 宿舍等等都唔應該有
同埋你攪清楚個concept未 公屋係香港人應有既福利
如果要計得咁清要絕對公平既 所有稅制等利益制度要重訂
用下腦諗清楚先講野啦

唔係話公屋質素一定低。
但係唔應該用紀律部隊做向上流嘅方法

就因為uncertainty所以先唔應該納入條件

學歷有要求係ok
因為呢樣野係個人問題，後天自己爭取

體能有要求係ok
都係個人問題，後天改善到

但係公屋出身呢樣野想問點樣去改變？
改變到果陣又已經幾歲？
點解請人要有interview？
就係想睇下呢個人適唔適合呢份工
如果好似你咁set哂硬性條件
咁唔洗interview同TEST啦？
send CV黎有個人睇完岩既就SEND番封信去請佢

咁既post都上熱門

紀律部隊唔係比人地脫貧

而家就係要改變要重組

Asso/HD都難接受

財務自由的男人
對住金錢打飛機你好撚可憐

但有毅進之前 起碼要5科合格

而家直頭無條件 有錢比 就得

頭先又講質素問題 宜家又講雙重著數
睇來你既質素都係唔係高得去邊

所以要比有心做嘅人,唔係為錢嘅人

紀律部隊請冇思想嘅人係常識吧
不過未來一定會改革我信

毅進真係離譜

唔係歧視。係門檻要高

如果樓主係公屋家庭出世，唔知佢會唔會講同一翻說話呢

所以有心做嘅人,先脫離佢出生

不如返去讀下logic啦懞撚

你講乜鳩呀

所以紀律部隊應該行精英制。人數可以減炒。同要有榮譽感

你都癡撚線

你都唔撚識
依家係管理既問題唔係人既質素有問題
更加唔係公唔公屋既問題

照你咁講高層如果好撚深黃 根本呢個運動一早就完左個個歌頌警隊啦 咁又洗唔洗重組啊？？
依家係管理層既人含撚 做細既聽管理層既指令
成日話要對準政準就係咁撚解
反而就係因為佢地係ive係低學歷，佢地先更需要去保住佢份工，咁先會跟住order黎做，其他連登仔明未？700幾個正皮啦，諗清楚先投啦

分化拉

紀律部隊可以高人工。
但唔可以為脫貧做紀律部隊

我作為社會人對紀律部隊嘅要求

5萬一個月?

兩者有關係

樓主條冚家鏟logic好有問題
同埋另類標題黨呃正評 建議大家睇清楚內文先好評分
拉

根本唔關學歷事
而係「錢」事
應該係將薪金下調30%，咁先可以將佢地既心態調整

唔關事

咁高人工黎做咩，唔係脫貧咪又係為錢，你仲話要吹到話要18萬一個月，然後叫人唔係為咗份糧，

所以就係要一班唔為錢,為正義而做嘅人。

同埋要個人質素高

你只不過係離地撚理想撚

咁到時請班人更垃圾

你話要人脫離咗公屋先可以做警察，又話唔可以為咗脫貧去做警察，咁係咪自相矛盾呢

首先要唔係為脫貧入去做

咁你本身係歧視popo定歧視公屋先
logic fail
公屋本身唔會構成歧視

其實有無資料毅進佔幾多，我感覺好多都係中7大專或者大學學位。以我個人接觸過既散仔

脫貧去做警察咪變左為錢

咁我本身居屋，為份糧去做又得唔得啊

屌你咁講
份份工都要嫁啦on9 醫生咪又要教師咪又要乜柒工都要嫁啦
你都唔撚識
呢個係現實社會 唔係你9up就得嫁啦

對唔住。無意傷害。
只係紀律部隊事關重大,要求要高

樓主同啲狗有咩分別

咁你又要人脫貧唔住公屋先可以做警察，咁我應該點缺貧啊

佢講到咁撚理想
出180000萬請一個散仔
咁撚樣消防cut淨6分1人手
4個人救一場火

打錯呀failed
唔好駁唔到諗住spin

你真係以為個個人都好似你咁諗？

講真，我都好撚憎黑警，但有好多人毅進出黎，識幾個都係衰左中文拎1其他科合格，唔好同我講中文科肥就係中文差廣東話講得差，根本依家教育制度有問題，學既野同用返出黎既唔同，其次有部分人英文都唔太差，我覺得唔好因為毅進黑警就標籤所有毅進既人，對部分衰1科既毅進仔好唔公平

毅進唔係問題
人品差先係問題

除咗公屋之外其餘都同意
你知唔知有好多前線手捉都係住公屋

真新聞

假新聞

pull

條友弱智

其實就唔係佢識唔識字既問題，當然有基礎既學歷水平係基本要求
但個問題係管理佢地既人放任佢地腐敗
做紀律部隊管理層既人都知，請一個醒目但係唔聽話既人係好撚難管
唔醒目但係聽話，咁樣盡忠職守而且成本更低先符合效益

紀律部隊係呢班低學歷社會人士既出路，更加因為咁佢地唔敢得罪高層，就算有不滿都quit唔到份工，更加驚比人攪到無左份工，所以先請到班不願一切都要聽高層講既人

依家成個運動最大問題係高層要含撚，班細既唔通出黎同高層講光復香港然後比人炒撚左？佢地因為低學歷無左份工真係人生已完嫁屌

要整頓就一撚定係攪尻高層，解散哂班低層既人出黎個個做哂罪犯仲撚得人驚

咁之前個公屋狀元係咩黎？

樓主擺明係歧視，不如提高少少個門檻啦，短跑要參加過奧運先做得，所有職業都係畀錢人叫人幫你做嘢，你想人唔係為錢而做，咁唔出糧lor，我個人覺得宜家狗隊有兩個大問題係，冇嘢可以制衡到警隊（監警隊已成廢物），第二係一直警察都係唔會做嘢，行行企企咁，我認為應該降低底薪，設立獎金，獎金可以按告票數量而定。

你收皮啦，大把藍絲住非公屋，高質？
學生住公屋出黎抗爭，低質？
仲話要精通3語，你唔撚係想講要識普通話下話？

你同歧視冇分別

毅進"囉直"

任何人都會有風使盡利 我地要做嘅係建立一套機制無人可以使盡利 而使盡利都有方法拉佢落嚟

中英基本,加任何一種外語

英文之後加個法文
merci

都係毅進

屌你老母樓豬
同個警察有乜分別呀？
又同人講住公屋有乜撚嘢地位呀？
on9

見到唔可以請公屋仔 就知樓豬分化撚
諗住扮黃踩底其他人

高人工未必高質素，你睇下班屎官個個大學畢業，個腦都唔知點運作先諗到啲on9野，真把炮
成個政策上到下都有問題，重組喇屌⋯⋯

屌你老母好多手足都係公屋仔
你依家係咪表示緊果班手足都係低質

出嚟上前線嘅我諗10個有7個都公屋

屌樓主咪on9
邊關毅進事
根本係入到去俾人洗曬腦
係成個架構/政府問題
話要高學歷你睇下班白衫做緊乜柒

入境 海關好少

公屋仔冇得罪你嘅
其他同意
有時讀書唔叻唔一定係唔鍾意讀書
而係真係太蠢
太蠢嘅人唔應該做紀律部隊

諗起笑人住公屋個popo 同樓主無分別

其實唔少人大學畢業做散仔

讀得大學仲使做呢d?

請d 咁有原則，又有自己思想，仲要可以隨時辭職唔撈既人點控制？

其實海關入境好少毅進仔

毅進仔英文好既話唔洗讀毅進啦

叫你跪 肯跪就過

咁嘅入職要求都開得出
如果唔係一隻小學雞 唔係假膠
智商真係有啲問題

樓主柒嘅
請善用不推文回覆
[red]咁嘅垃圾po都上到熱門[/blue]

你知唔知蔣麗雲出身好好架?

咪又係弱智既

以前老師會揾最曳的同學做風紀, 俾D野佢地做, 少D人搞事。
至於班長, 財務這種重要職位當然無可能俾佢地

屌 我都柒咗
點都唔夠樓主柒

講得出咁既公屋論
唔見得樓主有乜質素

香港官方語言係中英，仲要第3種語言？只可以當識第3種會加分，但基本要求要3種會唔會on9左啲。簡單啲講，你要係有錢先做到紀律部隊，有錢先學到語言，有錢先唔洗住公屋，讀大學大比數係有錢人。有錢嘅會同你做紀律部隊考體能？最終咪導致冇人入行囉。
我唔知你住咩樓咩學歷識幾多種語言，但肯定你講野唔勁大腦，連諗都唔諗成效/可行性就提出。簡單啲講睇依加政府班高官一樣咁低能。

on9 post 88

就係要人唔好為錢做紀律部隊。明唔明

你老母就俾人屌到質素有問題

你收皮啦屌你老母 住邊關乜鳩野事

係 會考5分同0分毅進仔其實好大分別
起碼考得5分起碼都叫做有努力過
同埋一家唔係係學校蝦蝦霸霸入過黑社會既人

毅進引致今日嘅情況

屌你比撚錯正皮你

好似以前咁 要求真5科合格

住公屋攞緊政府福利
再考公務員有福利衝突

咁都有咁多正皮

5科合格太低要求

講緊要市民滿意嘅紀律部隊。
當然要高質數,高要求

但係果種前途同樓主既意思完全唔同
毒瘤 大波嬅都係富貴出身 咪又係咁鬼賤

大學都唔保證到咩野 二狗同童星夠大學啦 咪又係咁賤

最撚低質就係你隻毅進狗

千幾正皮 留言幾乎清一色屌

同意，除左公屋仔個point
因為小弟正是一名公屋仔
但靠自己努力入四大

毅進反而某程度上反映智商

我以為你串佢地住公屋冇撚地位

唔係。係因為雙重福利
避免因為向上流而做紀律部隊

你有大學嘅學歷
又會唔會走去做popo呀
呢個門檻太高啦掛

一睇樓主d內容尖酸刻薄
狗眼看人低 仲衰撚過班警犬
人地起碼係真小人 你係偽君子囉

又一個公屋有咩L野地位既人
一句辣興2百萬人

我無讀過毅進

所以全部人重整。
將紀律部隊地位提高。

乜嘢叫公屋仔？

無睇低人。
而係用人要睇能力同背景

私樓都無地位。都係平民

粗魯啲嘅講法

咁樓主問題仲大

住公屋既人 質素就有問題？ 笑左 ok fine

所以建設者唔應該加入紀律部隊,以免受益於此

完啦，樓主一係真心膠一係五毛狗，討論嚟無意思

五毛狗機會大啲

要高質素就係要咁

咁咪即係睇低人囉
美化做咩啫 你學歷再高都無用啦
同林鄭一樣 基本做人處事正確態度都未學好

拉啦屌
突登嘈啲無謂野佔用連登資源

唔係呢個意思。請睇內文

agger la dllm

此POST 已完, 請善用起底功能, 咪齋睇正評就正評, 三毛一條, 專出分化POST

講得好

咁請人從來都係要經過選拔

有無實例證明毅進做消防出左咩問題?

毅進做咩都出事

樓主又係咩上流人士呀

公屋冇問題
除左呢樣都支持任何政府工都應該要請大專畢業
至少都要asso/hd 啦

英雄莫問出處
狗眼看人低

起底就知樓豬係狗

自己起底啦，擺明5毛撚，大家記得用不推文回覆

無睇低人。

可以脫離左公屋再考紀律部隊。

咁佢出生都係低層。呢樣無變,亦改變唔到。
但成就可以同其他人一樣

所以要請高學歷。獨立思考嘅人

都岩 搵d冇文化既人黍執法同搵黑社會黍執法冇分別

絕對贊成!!!

利申：教過毅進，親身感受過班毅進仔係咩料

你知唔知前線勇武有幾多住公屋嘅？你呢招分化都幾高章wor

請各位善用不推文回覆

一路睇到一路支持點知睇到最後一項要求

就係貪毅進仔冇腦冇思想容易考 呃佢地話佢係除暴安良就個個英雄主義上身上去打生打死

分咩野化?你痴左線?
我係話紀律部隊唔應該請公屋。

同前線勇武有咩關係??

可能好多人覺得有爭議。
但其實實真係會有影響

唔好咁啦，紀律部隊都唔請佢地冇野好做啦

其實海關入境啲散依家都有ug肯做

寧願做散都唔做popo

你搞錯左重點
係共產黨眼中, 呢D 唔識字既文盲毅進仔
就係高質素, 貪佢地思想簡單, 易操控, 可以出賣良心

你咁講得罪好多人

你咁樣同種姓制度有咩分別

所以要請本地大學生。
外國回流都唔得

睇埋內文就會明白。有時我知道有啲野講出口會難聽

我唔係歧視公屋出生。
佢可以脫離左公屋再考。

屌你地又話勿忘831，只係過左2個月，結果一撚個行動post都冇，係咪已經忘記哂嗰日發生嘅事？

一半

讀毅進都會上前線 樓主唔好因為毅進個名而歧視毅進仔 毅進仔都知道出面發生咩事 而家情況係冇人會想做警察 其他紀律部隊依然都有人想做 求下樓主唔好再歧視毅進仔

想問做警察有邊一樣係需要到大學科目學到嘅技能？
精通粵語英文漢語好合理
最基本中學五科二合格其實真係咩都夠晒

咁都有大學生去考仆街白衫啦
唔應該單用學歷黎分

大學雖然唔一定。但普遍受過高等教育,會獨立思考

講真而家香港嘅樓價有幾多個人可以唔同屋企人住？
就算咁好彩係住私樓但係都唔係你嘅努力只係父幹
利申：唔係住公屋但係唔該睇返數據其實香港大概有50%人都係住喺公屋

唔記得拉post

popo: 有乜撚野地位呀

拉番2下先

但紀律部隊唔係講玩。
係要比好有心嘅人做。
如果有人為脫貧加入成件事就變曬質。

太聰明就控制唔到
所以先要請毅進仔

所以要重組。
用大學生

咁我想問係咪全部走上街頭嘅中學生都係冇獨立思考能力？
讀咗大學唔等於佢有獨立思考能力，正如好多合資格嘅選民佢哋嘅獨立思考能力仲差過未夠18歲冇得成為選民嘅香港人

我係講普遍。

繼撚續兜囉 講下有咩關係
睇下你有咩低見

無人話過加入警隊係為咗脫貧，依家香港樓價高到咁樣你唔係期望一個年輕人可以自己買到私樓再加入警隊啩？
如果個準則係咁我諗所有警察最少都係四十幾五十歲起步

如果因為為左著數脫貧入紀律部隊。
就會影響左質素。
紀律部隊要比有心做嘅人做

我住公屋
三大神科畢業做緊ibank
你咩料咁巴閉？

你個腦衰撚過啲green object

總有叻嘅人可以早做到。
精英制下,招募難度係會大增

如果你係講普遍嘅話咁我相信成為黑警嘅毅進仔都係少數添

無咩料。
我係講緊招募紀律部隊嘅質素

應該有好多毅進仔

有父幹咪可以畢業即刻買樓

根本就係
班警隊高層/政府官員全部都飽讀詩書，但咪又係一樣黑，根本唔關事

你講緊紀錄部隊唔應該請公屋仔係因為公屋仔低質吖嘛
咁住公屋嘅勇武前線手足係你眼中又係乜呀？
你邏輯有冇問題？你訓撚醒未？
你依家侮辱緊呢班巴打呀屌你老母

好多等唔等於大部分？

都只會係少數。同埋要求本地大學畢業
之後再體能同面試

讀得書嘅，體能又唔掂。樣樣都精，我去考武狀元啦。

呢個係你個人諗法。
我無咁樣諗下諗下諗到咁遠。

毅進係連中英文及格、五科及格都無啊！

實際幾多我唔知,應該大部份。
歌都有得唱。

有班警察毅進仔

精英制下。的確係要精英。

我就覺得應該要查小學中學操行紀錄 品行重要過成績學歷
好多差佬明明以前係壞學生 你都唔會想一個操行超差嘅人做班長管你

人唱就係
Sor我從來冇唱過
我都有毅進朋友出嚟
我相信仲有其他

我覺得都要查。

好仔點會當差
大學生入狗隊咁無大志

又嚟 其實你地知唔知一個社會係真係要各師其職？你唔鍾意警察，ok，咁你會唔會去考警察？唔會丫嘛。基本上大學畢業嘅都唔會去考警察散仔，考得都係次一級文憑或asso或毅進仔，目的就係要以勞力換取同大學畢業人工睇齊或更多。你唔想毅進仔做，你有咁多比佢地高學歷嘅人肯做咪得囉，咁有冇呀

完全重組提升地位同薪金。
工作性質改埋就唔同講法

提高人工去吸引。同埋榮譽感。
市場定律嚟

事出必有因

哩度咁多人屌柒你就知唔係一個人嘅諗法正常人一睇就會覺得你歧視緊住公屋嘅人 你諗唔到係因為你唔撚識做人 一啲人情世故都唔識 就算你住咩大豪宅都好 你都係件垃圾

毅進仔因爲無腦先易比人控制
養狗你都會養隻忠心聽話嫁啦
好難唔請廢柴嫁喎

你認為大學入職，精通3語，唔住公屋，就可以令人唔為錢入紀律部隊？
咁你點解唔話將紀律部隊人工降低，順手cut埋啲福利。你依加用個堆野黎標一個人。住公屋可以係富戶，住公屋可以係有良心，一堆住私樓/居屋有好多間鋪嘅人反而奶共奶到痴線。
你明唔明就真，唔知你真心定假膠

咁傷害到任何人嘅利益。
受害者都一定會反咬,
係好正常

乜撚野logic

即刻一堆人跑出嚟話做咩加佢地人工，唔加教師，醫療人員.... 到真係加左，消防海關懲教又話要睇齊。你估咁易？

你依加傷害到住公屋嘅手足，唔該你道歉

最緊要係同理心

人工低你就好難請到高質素嘅人。
如果人工低入去做。可能會產生貪污情況。

你話私樓公屋
始終無野係一定嘅
但始終要统一標準

所以入場門檻要高。

我討論post唔係開緊記者會

不過唔緊要
我無睇低任何公屋嘅人。
如有誤會,實屬巧合

唔記得起你底係我唔啱 我會blocked返你條撚屌三毛架喇 屌你老母

唔岩聽就三毛。隨得你block

散仔唔洗去到大學degree畢業既
但起碼都要大專畢業(HD, ASSO)
聽講有啲中學畢業就走去做紀律部隊(唔係做狗), 幼稚園都識既英文都唔識串中學畢業就入去做, 咁就做一世, 晒咗個位
唔係話睇小人中學畢業咁細個, 而係有時覺得中學畢業都未見過個社會就有執法權力, 唔會有啲恐怖咩

負評我比嘅
想問邊三種語言要精通?
係香港識粵語同英文得啦
唔想聽到周圍普通話

點解要咁執著唔可以公屋
你不如話要米八高先有質素

有人問過。睇返上面回覆

福利問題。

有時高唔一定好。

分化和勇同歧視重慶大廈哩啲叫唔啱聽？𡃁仔你都幾撚好嘢

我想問，點解一個咁撚冇邏輯既低端垃圾開post會有咁多正評架？正評果班人有冇起埋底先禁？
屌你老母你條on9仔出post都唔撚用腦既比正評佢鼓勵佢再出呀？睇唔撚透

應該岩就岩,唔岩就唔岩。無歧視到任何人,亦無歧視重慶大廈。係想話好多人比人帶左過去消費,件事好古怪

大膽講事實出嚟。
我預左會有你呢啲人不滿

想提一提
而家已經係高人工

此post已完
好簡單 好學歷既 點會同你當差 由低做起？
一黎都督察坐office啦
變相d散仔邊度黎？

一個社會點都要有上流能力
讀毅進都要比條出路佢既
最好就加強入職後培訓
入職要大學要求 仲要依家警犬個名臭成世
邊個肯做？

呢個人工唔會有精英

事實係咩？知唔知咩叫事實？入撚左平行時空？唔好以為唔打粗口就高質素啦on9仔，最撚冇素質咪你呢d假過假撚既垃圾囉

肯含升快啲

所以咪重組。

改變工作性質。

提高人工。

改變學歷同家宅要求。

成個社會地位已經唔同

住公屋又得罪你
屌你啦
講啲嘢冇撚邏輯

高層全部袋緊幾多你又知唔知？
加上連高層都係廢既

同埋而家都已經高，冇精英先係問題下話
就算散仔，都應該要廢極有個譜啦

你睇唔明係你問題。好多人都明。
唔鍾意就發脾四?重細?
咁鍾意咪隨便係度表演粗口囉。

你個名

重申唔你你諗嘅意思。睇內容

而家咁低學歷都請唔到人
已經出問題

我同意要大學但係唔同意公屋
依家個班就係低學歷知自己出到去搵唔返依個人工福利
所以會好比心機做狗

佢哋低能到咁，重吡武器佢哋，教咗只會害死更多人！

On9理想主義者
份份工都話要有心做既人做架啦
為理想唔洗出糧？
講到為錢會影響質素，咁醫生律師個啲又點啊
我唔應該叫你用腦 因為你根本就無腦

但因為人工,驚無左份工
所以咩都聽上頭話
唔會獨立思考
咁就出事好似而家咁

不分化不割蓆
建議第日請公務員有進一步門檻
除咗樓主之外全部人都請
此post已完

醫生律師係求學時期已經要讀書。
即係你未賺錢已經要讀。

樓豬已同接近三分一香港人割蓆

右翼思想到仆街
仲想學人講改變社會
痴線eugenics派

不分化不割蓆。
純理性討論

調返轉咁講
不如話紀律部隊唔應該咁高人工
前線就係需要呢班冇讀書既垃圾
唔係condom仔邊到黎
不過唔滿意人工太高姐

你收皮啦歧視公屋仔
你老母全家畀公屋仔屌臭先生你出嚟咋
唔通靠你個性無能老豆咩
碌鳩都係返屋仔賜畀你㗎
阿sir你返屋企食狗餅啦

唔需要咁樣嘅紀律部隊

低級留言。

係一個好時機研究社會學

6月前嘅連登返嚟啦

呀，以為你假膠，乜真弱智嚟？

理性討論

阿sir
我屌柒緊你老婆同老母呀
兩隻老狗都好撚淫
仲餵緊你老婆食狗餅呀仆街仔

等緊你同我世界大戰係仆街仔

是香港政府為取代舊毅進計劃而設的課程，為年滿21歲有意投身警察行業的最快途徑。完成課程者將獲得等同中六文憑試五科二級（包括中、英文）學歷。由自資高等教育聯盟成員合辦，政府撥款資助發展的課程。

修讀毅進文憑課程的學生，需要修讀5科主修科，包括中文、英文、數學、人際及通識，另外3科視乎所選的文憑而定的選修科，共600小時。每1科必須在學科成績取得及格分數及出席率達8成，才算是及格。學生修畢新毅進並得到8科及格，將會獲得新毅進文憑，獲得等同於香港中學文憑試五科第2級的資格。

開辦院校
嶺南大學持續進修學院（LIFE）
香港浸會大學持續教育學院（HKBU SCE）
香港公開大學李嘉誠專業進修學院（OUHK LiPACE）
明愛社區書院（CICE）
職業訓練局工商資訊學院（SBI）
香港專業進修學校（HKCT）
香港科技專上書院（HKIT）

死仆街
嚟隻揪呀屌你老母
而家我喺旺角等你過嚟呀

你好想做popo?
定係你係popo?
咁同自己講野?

乜其他科求學時期讀書唔叫讀書？
乜其他學生時期讀書唔係未賺錢咁讀書？

認真你過唔過智商測試？

不分化。不割蓆

你啲分化L唔係五毛就係食狗餅大架啦
返去大灣區啦 死曱甴

你講咁多嘢把撚咩
5毛
等緊你同我隻揪呀廢物

睇下我幫咗你幾多
0.5

你講曱甴咩意思?

你說話又透露左你係popo

真係要繼續推呢啲垃圾post?

即係無得即刻為搵錢而做。

你呢啲咪警犬曱甴羅
屌你老母
係咪淆底呀廢柴
打9我呀
Come on

我幫你老母理性插入呀
理性討論

mon post狗你好

做咩唔覆我呀公屋仔

等緊你覆我呀死曱甴

根本

成個連燈都笑 7緊你呀阿sir

你阻住我討論。block你。再見

一個有原則有底線嘅人點配合到港共政府

屌你老母臭西
快啲起我底
拉 9我呀阿sir
真係好撚驚你班警犬呀

我係唔會驚㗎

屌你老母打殘我呀

我而家理性屌你老母呀

所以唔可以請班毅進
要大學學歷有獨立思考

扮咩理性討論
紀律部隊宿舍要排期論資排輩
公屋出身一上紀錄部隊就有得上宿？
上左宿唔會比政府查公屋係咪佢名？再繼而取締？

用下個腦先出嚟講理性討論

各人睇法。

而家討論睇下點重組警隊

樓主 五毛黑警
我中出緊佢老婆老母
Fact checked

而家我屌你老母呀毅進仔

其實唔關學歷事 係個人質素同警隊腐敗問題
幾高學歷幾高人工收到命令一樣會打到你哋死

意思係唔可以為左脫貧加入紀律部隊

學歷係最低門檻。
叻外重要面試同體能

連住尼唔係我

歡迎意見

人會揀返適合自己嘅工嚟做，呢個時勢做老散仲做得好enjoy嗰啲，多少都有暴力傾向，仲有被害妄想好似江sir咁講到自己最慘最需要成個社會七百幾萬人錫返佢

如果會反省會質疑自己嘅話，佢哋應該每日都過得好痛苦先係

原本覺得樓主講得幾岩
一睇到公屋果行，心諗jm9
是咪腦殘？

但係工都要簡返適合嘅人嚟做

有原因。睇下內文

同毅進講野有乜分別
你住公屋有乜撚野地位啊
係咪為錢係個人質素問題 唔關公屋事啦

點解咁撚多正評
拉

唔係地位問題。係雙重福利。

要高質素就要咁

唔可以係公屋仔？on9

證明你自己啲質素都唔好得去邊

唔係要我質素。而係紀律部隊要高質素先得

關質素撚事

Tui

大學畢業又點肯去做green object

沉左佢啦唔該。睇撚晒佢d留言都係唔明白佢講緊所謂既公屋仔唔係岐視，第一次on9可以有咁多正評。
88高質撚

想法太前係好難令人一時間接受。
但普遍正評同意論點

但呢個壇係牙連開
咁屈就自己上個知識低下嘅人開嘅壇又何苦
應該過返去高登
牙祖住私樓

咁咪得囉

得咩啫，回家搵牙祖啦，上公屋仔開嘅壇有失你身份呀

點止山頂。直情做得全國支那領導人

記得之前外國有個案例
就係有個大學生去考警察
點知太高智商唔請
條友唔忿氣告上法庭
嗰邊個警方就解釋智商太高嘅人
做呢份工會覺得所有嘢都好容易
因此佢覺得好沉悶
離職嘅機會就會比一般人高好多
所以費事浪費培養一個警務人員嘅資源
所以就唔請智商太高嘅人
個法庭都受理左呢份警方嘅解釋
判警方贏咗

屌你啦
又話唔可以為錢 又話唔可以攞著數
咁仲做咩話唔介意高薪d請警察

按你羅輯 呢種人一定唔可以拎人工 義務做警察先合附資格

放棄啦 我地同唔到個無腦既溝通架

毅進仔重衰撚過我地呢班唔撚讀書成績都高過佢既人

晒撚氣，
你肯出賣自己，
個個月都可以幾皮野收入，
人生就係咁

公屋撚團結過你呢啲垃圾冷氣軍師呀

你個標題呃鳩人咋

起底 完

咁你同啲popo睇唔起人地住公屋有咩分別？定係你係鬼？

你其實玩野定弱智 真心

大學畢業同三種語言都明 你想警察有學識上知識水平提升
但如果你覺得只憑住公屋
可以預判一個人肯定攞著數/唔獨立/人格上只為錢
用住公屋作為人格審查 會唔會太兒喜

住私樓都可以搵著數 如果你話比多d人工落散仔到 都可以大把私樓懶閪沖去做

本身都想比正皮你，但睇埋下面啲駁論錯撚到七彩係到死頂真係忍唔住比個負皮你，好好反省下你講緊啲乜

係，我認同，只可惜紀律部隊都幾需要服從，唔識跳出框框諗嘢嘅人就最適合做，即使門檻唔係毅進咁低，最後可能都係高少少學歷但同樣無腦嘅人做。
佢哋內部成個氣氛、風氣出咗問題（加上有班本身都忽嘅），當年如果冇俾曾偉雄做過一哥相信今日都未至於咁仆街。

笑撚死，咁4點鐘謝sir嗰班係咪樓主心目中理想警察

唔知你真心定假膠
1. 你講既criteria唔feasible
2. 根本問題唔係學歷，你睇淋病年年考第一又點
3. 今日既局面係法律/守則限制唔到班狗，警權過大，政府包疪先係問題核心

共產黨絕對可以考慮樓豬做特首喎
一樣咁撚痴線咁撚離地

upvote you

一起底 明曬
冇討論空間
on9仔一個
最後一句 屌你老母 我住公屋 BU 沙田柚

我叫戇鳩仔同我隻揪佢又淆底